［11-4-2019］股市直擊+波神信眾區

獌都係衰喺自己度

領先一球係最危險
獌仲好有機

D7PCBC

D7DB!

rb

700無雙

au...eu...uj...DB!

Then

I want lp380...

27

倒呀

你堆60肥過豬頭

邊個提前慶祝，就劈邊個.gif

Usd/chf

tla...

又call 得

DB!又完美捕捉

可唔可以沒收佢部電話...

Back to 30000ok?

叫鴨免bam左佢....

三隻新限係呢隻掂....

要跌的話低位橫行大機會啲，一係又V

我記得係咪有手足s qq 400?

好似係rb上個月

食左n年
可以再開下月450

📈

qq撻返晒落黎

rubbish qq

完全估唔到佢今日裂口爆上400諗住佢掂掂個軌頂就落返黎都痴撚線

Call dou 48000!

屌你
27 uffl
me輸死了

27始終唔係我主力
不過主力今個月都叻仔

我諗起4c同bc....

D7BCLM...

強烈要求死肥JAI將水屬永久移除

唔係咁都有得V下話

倒升please

一係SING 一係NG SING...

strong gap me

跌呢

diu, 今朝set完價qq lp390入唔到價, 訓左陣入撚左